入境署出一張新身分證俾林鄭，可否避開制裁？

入境署俾個新身分證號碼，再改佢出生年月日，林鄭再去匯豐開戶口會點？

你覺得美國會唔知?

可能知掛，但呃到匯豐咁點

佢咁自大，佢肯忍姓埋名？

到時佢一個人有幾張身分證，張張都唔同名

有人會唔認得佢？

淋病月蛾

到時成個入境署俾人制裁

每個月定期出糧40幾萬，點避？無幾多個人有呢個數

西方國家唔承認特區護照

孟婦都一個人幾廿本護照
呢啲根本就冇難度

要改埋名同整容先有機

要整埋容先得

一出把閪聲人人都認得佢啦

習鄭月娥

改名叫蔡壁如咪得

其實一定會有白手套嫁啦 等如出糧比個路人甲再係路人甲個acct轉錢比佢 又或者直接用個其他人身份既account 新疆制裁咁多官員唔通個個瞓街乞食咩 未一樣高床軟枕 係出國呢下麻煩少少 起馬用其他人身份既信用卡etc都易d被chase到

林兆波綠帽會否引發第四次世界大戰而導致世界末日？

入落咩戶口？

仲認聲？聽到講兩句就笑一笑，講多兩句再笑一笑，就知係佢啦！

林奠月娥

又為難匯豐

幫政府幫鳩左星火，之後冇運行

OFAC個data base會keep住update，入面大把制裁對象有萬九幾個國藉，ID, passport，萬九幾個alias。換張ID避得一下避唔到第二下

冇銀行會願意同炸彈企埋一齊

元朗國護照

學歷呢

個死人閪樣咁易認點避呀

係就唔會去匯豐啦

條柒婆不論黃藍都咁憎佢
邊有人仲會叫自己做鄭月娥呀
叫Carrie個啲都醒水改名啦

最緊要要變埋性加條腸可能掂！

中共比壓力 又咪要跪

火燒連環船 加速主義

哈，我係，特首呀！

係
講轉身份 我諗非洲 伊朗嗰啲仲熟手
我唔認為美國check唔到

正名習鄭月蛾

換左宇宙通行證啦
驚閪

新一波疫情來勢洶洶

咁恐怖分子都可以正常生活啦

依家擺明係搞9你㗎啦話知你點避

中共 追封 林鄭 做「特區郡主」+ 出多本中國passport畀佢

用冥通出糧
包無手尾跟

同細哨護照一樣

先扮唔知，等佢入曬D錢先揭發佢，就可以凍結曬D💰

個名呢？
Name screening都過唔到

算啦 用CASH咪得囉 大撚把錢啦 一個月400幾K

喂！我係特首

崑崙銀行

pep sp2中到七彩

咁好黃嘅入境處上下就會好大鑊

匯豐咁都俾佢呃到等gg

香港人遍佈全球 見到佢實認得

係可以
但畀人發現就唔係對唔住咁簡單
呢D已經係假文件同埋假申請
唔好唔記得加拿帶有個太子女就係咁樣收皮

唔差在整埋容

緊係比佢昆 等佢入完錢再上報fbi 凍埋佢舊錢

點會咁唔要 面
人地女人黎

入境署署長孭唔孭得起制裁後果先
佢孭得起咪做囉

每日改一次名 今日鄭月娥聽日鄭日娥後日鄭星娥

匯豐高層直接開戶口咪得
避開晒所有底層員工甚至中層個啲
冇人篤灰都冇人會知 查閪撚到咩

銀行職員: 林太，咁會唔會唔係咁好？

你雖然係食中國水 問題條水唔係國內循環 係流岀街

外面全部都係美國盟友 你知啦 一陣又罰幾十億 你可以唔洗派息

係埋順便幫佢改埋性別

佢依家係邊

你不如話好似早幾年咁
大貓比人發現左開空名account
唔洗簽名，show卡就拎到錢果種

果次比人入AML
好似輸左6億幾美金

整容醫生：咁嘅閪樣點整呀

資料唔同,咁777咪唔再係特首囉

喂！黃生啊！我係特首啊！

美國情報網遍怖全球，比美國佬點左相你覺得會走走得甩？

改ID# 加換埋名 或者有機會避得一陣既